msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Auto Link Generator 2.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/auto-link-generator\n"
"POT-Creation-Date: 2025-05-23T23:49:49+08:00\n"
"PO-Revision-Date: 2025-05-24 00:00+0900\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;esc_html__;esc_html_e;esc_attr__;esc_attr_e\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: auto-link-generator.php
msgid "Auto Link Generator"
msgstr "자동 링크 생성기"

#. Plugin URI of the plugin
#: auto-link-generator.php
msgid "https://procket-org.github.io/auto-link-generator/"
msgstr ""

#. Description of the plugin
#: auto-link-generator.php
msgid "Automatically generate internal links based on keywords and tags, with admin panel support"
msgstr "키워드와 태그를 기반으로 내부 링크를 자동 생성하며, 관리 패널 지원"

#. Author of the plugin
#: auto-link-generator.php
msgid "tony"
msgstr "tony"

#. Author URI of the plugin
#: auto-link-generator.php
msgid "https://github.com/procket-org"
msgstr ""

#: auto-link-generator.php:61
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: auto-link-generator.php:70
msgid "Documentation"
msgstr "문서"

#: auto-link-generator.php:71
msgid "Support"
msgstr "지원"

#: includes/class-alg-admin.php:26
#: includes/class-alg-admin.php:115
msgid "Auto Link Settings"
msgstr "자동 링크 설정"

#: includes/class-alg-admin.php:27
msgid "Auto Link"
msgstr "자동 링크"

#: includes/class-alg-admin.php:83
msgid "Confirm Action"
msgstr "작업 확인"

#: includes/class-alg-admin.php:84
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: includes/class-alg-admin.php:85
#: includes/class-alg-admin.php:346
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: includes/class-alg-admin.php:86
msgid "Settings saved successfully"
msgstr "설정이 성공적으로 저장되었습니다"

#: includes/class-alg-admin.php:87
msgid "Save failed"
msgstr "저장 실패"

#: includes/class-alg-admin.php:88
msgid "Network error, please try again"
msgstr "네트워크 오류, 다시 시도해 주세요"

#: includes/class-alg-admin.php:89
msgid "Add failed"
msgstr "추가 실패"

#: includes/class-alg-admin.php:90
msgid "Update failed"
msgstr "업데이트 실패"

#: includes/class-alg-admin.php:91
msgid "Delete failed"
msgstr "삭제 실패"

#: includes/class-alg-admin.php:92
#: includes/class-alg-keywords.php:29
#: includes/class-alg-keywords.php:75
msgid "Keyword and link URL cannot be empty"
msgstr "키워드와 링크 URL은 비워둘 수 없습니다"

#: includes/class-alg-admin.php:93
msgid "Are you sure you want to delete this keyword?"
msgstr "이 키워드를 삭제하시겠습니까?"

#: includes/class-alg-admin.php:94
msgid "Please select keywords to delete"
msgstr "삭제할 키워드를 선택해 주세요"

#: includes/class-alg-admin.php:95
msgid "Are you sure you want to delete the selected keywords?"
msgstr "선택한 키워드를 삭제하시겠습니까?"

#: includes/class-alg-admin.php:96
msgid "Search failed"
msgstr "검색 실패"

#: includes/class-alg-admin.php:97
msgid "Post search failed"
msgstr "게시물 검색 실패"

#: includes/class-alg-admin.php:98
#: includes/class-alg-api.php:555
msgid "Failed to exclude post"
msgstr "게시물 제외 실패"

#: includes/class-alg-admin.php:99
msgid "Failed to remove from exclusion list"
msgstr "제외 목록에서 제거 실패"

#: includes/class-alg-admin.php:100
msgid "Are you sure you want to remove this post from the exclusion list?"
msgstr "이 게시물을 제외 목록에서 제거하시겠습니까?"

#: includes/class-alg-admin.php:101
msgid "No matching posts found"
msgstr "일치하는 게시물을 찾을 수 없습니다"

#: includes/class-alg-admin.php:102
msgid "Please enter post title to search"
msgstr "검색할 게시물 제목을 입력해 주세요"

#: includes/class-alg-admin.php:103
msgid "Security verification failed. Please refresh the page and try again."
msgstr "보안 인증에 실패했습니다. 페이지를 새로고침하고 다시 시도해 주세요."

#: includes/class-alg-admin.php:119
msgid "Global Settings"
msgstr "전역 설정"

#: includes/class-alg-admin.php:127
msgid "Automatic Tag Matching"
msgstr "자동 태그 매칭"

#: includes/class-alg-admin.php:132
msgid "Enable automatic tag matching feature"
msgstr "자동 태그 매칭 기능 활성화"

#: includes/class-alg-admin.php:138
msgid "Case Sensitive"
msgstr "대소문자 구분"

#: includes/class-alg-admin.php:143
msgid "Enable case sensitive matching"
msgstr "대소문자 구분 매칭 활성화"

#: includes/class-alg-admin.php:149
msgid "Maximum Links"
msgstr "최대 링크 수"

#: includes/class-alg-admin.php:153
msgid "Maximum number of links to replace per article, set to 0 for unlimited"
msgstr "글당 대체할 최대 링크 수, 무제한은 0으로 설정"

#: includes/class-alg-admin.php:158
msgid "Saving..."
msgstr "저장 중..."

#: includes/class-alg-admin.php:158
msgid "Save Global Settings"
msgstr "전역 설정 저장"

#: includes/class-alg-admin.php:164
msgid "Excluded Posts"
msgstr "제외된 게시물"

#: includes/class-alg-admin.php:165
msgid "Posts in this list will not have automatically generated links"
msgstr "이 목록의 게시물은 자동 생성된 링크가 포함되지 않습니다"

#: includes/class-alg-admin.php:174
msgid "Enter keywords to search posts"
msgstr "게시물을 검색할 키워드 입력"

#: includes/class-alg-admin.php:186
msgid "Excluded Posts List"
msgstr "제외된 게시물 목록"

#: includes/class-alg-admin.php:190
#: includes/class-alg-admin.php:296
msgid "items/page"
msgstr "항목/페이지"

#: includes/class-alg-admin.php:200
msgid "Post Title"
msgstr "게시물 제목"

#: includes/class-alg-admin.php:201
msgid "Exclusion Time"
msgstr "제외 시간"

#: includes/class-alg-admin.php:202
msgid "Action"
msgstr "작업"

#: includes/class-alg-admin.php:207
msgid "No excluded posts"
msgstr "제외된 게시물 없음"

#: includes/class-alg-admin.php:218
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: includes/class-alg-admin.php:228
#: includes/class-alg-admin.php:365
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: includes/class-alg-admin.php:234
#: includes/class-alg-admin.php:371
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: includes/class-alg-admin.php:244
msgid "Keyword Management"
msgstr "키워드 관리"

#: includes/class-alg-admin.php:251
#: includes/class-alg-admin.php:309
msgid "Keyword"
msgstr "키워드"

#: includes/class-alg-admin.php:255
#: includes/class-alg-admin.php:310
msgid "Link URL"
msgstr "링크 URL"

#: includes/class-alg-admin.php:260
msgid "Adding..."
msgstr "추가 중..."

#: includes/class-alg-admin.php:260
msgid "Add Keyword"
msgstr "키워드 추가"

#: includes/class-alg-admin.php:270
msgid "Keyword List"
msgstr "키워드 목록"

#: includes/class-alg-admin.php:273
msgid "Search keywords or links"
msgstr "키워드 또는 링크 검색"

#: includes/class-alg-admin.php:277
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: includes/class-alg-admin.php:285
msgid "Bulk Actions"
msgstr "일괄 작업"

#: includes/class-alg-admin.php:286
#: includes/class-alg-admin.php:354
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: includes/class-alg-admin.php:289
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: includes/class-alg-admin.php:311
msgid "Creation Time"
msgstr "생성 시간"

#: includes/class-alg-admin.php:312
msgid "Actions"
msgstr "작업"

#: includes/class-alg-admin.php:317
msgid "No keywords found"
msgstr "키워드를 찾을 수 없습니다"

#: includes/class-alg-admin.php:343
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: includes/class-alg-admin.php:351
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: includes/class-alg-api.php:122
msgid "Invalid nonce. Please refresh the page and try again."
msgstr "잘못된 논스입니다. 페이지를 새로고침하고 다시 시도해 주세요."

#: includes/class-alg-api.php:188
msgid "Settings saved"
msgstr "설정이 저장되었습니다"

#: includes/class-alg-api.php:194
msgid "Failed to save settings"
msgstr "설정 저장 실패"

#: includes/class-alg-api.php:200
msgid "Error occurred while saving settings: "
msgstr "설정 저장 중 오류 발생: "

#: includes/class-alg-api.php:247
msgid "Keyword added successfully"
msgstr "키워드가 성공적으로 추가되었습니다"

#: includes/class-alg-api.php:276
msgid "Keyword updated successfully"
msgstr "키워드가 성공적으로 업데이트되었습니다"

#: includes/class-alg-api.php:295
msgid "Failed to delete keyword"
msgstr "키워드 삭제 실패"

#: includes/class-alg-api.php:302
msgid "Keyword deleted successfully"
msgstr "키워드가 성공적으로 삭제되었습니다"

#: includes/class-alg-api.php:318
msgid "Invalid keyword IDs"
msgstr "잘못된 키워드 ID"

#: includes/class-alg-api.php:329
msgid "Failed to delete keywords"
msgstr "키워드 삭제 실패"

#: includes/class-alg-api.php:336
msgid "Keywords deleted successfully"
msgstr "키워드가 성공적으로 삭제되었습니다"

#: includes/class-alg-api.php:425
msgid "Error occurred while getting excluded posts: "
msgstr "제외된 게시물을 가져오는 중 오류 발생: "

#: includes/class-alg-api.php:483
msgid "Invalid post"
msgstr "잘못된 게시물"

#: includes/class-alg-api.php:513
msgid "Post is already excluded"
msgstr "게시물이 이미 제외되었습니다"

#: includes/class-alg-api.php:549
msgid "Post excluded successfully"
msgstr "게시물이 성공적으로 제외되었습니다"

#: includes/class-alg-api.php:561
msgid "Error occurred while excluding post: "
msgstr "게시물 제외 중 오류 발생: "

#: includes/class-alg-api.php:603
msgid "Post removed from exclusion list"
msgstr "게시물이 제외 목록에서 제거되었습니다"

#: includes/class-alg-api.php:610
msgid "Failed to remove post from exclusion list"
msgstr "제외 목록에서 게시물 제거 실패"

#: includes/class-alg-api.php:616
msgid "Error occurred while removing excluded post: "
msgstr "제외된 게시물 제거 중 오류 발생: "

#. translators: %s: the post tag name
#: includes/class-alg-content-processor.php:156
#, php-format
msgid "View all posts tagged \"%s\""
msgstr "\"%s\" 태그가 달린 모든 게시물 보기"

#: includes/class-alg-keywords.php:41
#: includes/class-alg-keywords.php:92
msgid "Keyword already exists"
msgstr "키워드가 이미 존재합니다"

#: includes/class-alg-keywords.php:62
msgid "Save failed, please try again"
msgstr "저장 실패, 다시 시도해 주세요"

#: includes/class-alg-keywords.php:82
msgid "Keyword does not exist"
msgstr "키워드가 존재하지 않습니다"

#: includes/class-alg-keywords.php:113
msgid "Update failed, please try again"
msgstr "업데이트 실패, 다시 시도해 주세요"
